\documentclass[12pt,a4paper,ngerman]{article}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

% encoding, Sprache
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Schriftart
%\usepackage{lmodern}
\usepackage{microtype}

% Mathe-Pakete
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}

% Zeichnungen
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pgf,tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{epstopdf}

% Plots
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{patterns, pgfplots.fillbetween, pgfplots.groupplots}
\usepackage{csvsimple} % um Daten aus textdateien zu plotten
\usepackage{readarray} % for reading plot parameters from file
\pgfplotsset{compat=newest,
    tick label style={font=\small},
    label style={font=\small},
    legend style={font=\footnotesize}
}
\newlength{\plotheight}
\newlength{\plotwidth}
\newlength{\imgheight}
\setlength{\plotwidth}{\textwidth}
\setlength{\plotheight}{11cm}

% fancy Zeug mit figures
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{subcaption}

% Tabellen
\usepackage{multirow}

% Werte mit Einheiten und Unsicherheit
\usepackage{siunitx}
\sisetup{separate-uncertainty}
\sisetup{range-units=single}
\sisetup{range-phrase=-}

% References
\usepackage{hyperref}
\usepackage{cleveref}


\title{Brückenschaltungen (BRUE)}
\author{Carlos Esparza, Benjamin Sappler, Arne Wolf\\
	Team 5, Gruppe 2}

\date{\today}



%\tikzset{every mark/.append style={scale=0.3}}
\renewcommand{\emph}{\textbf}
\newcommand{\abs}[1]{\left| #1 \right|}
\renewcommand{\vec}[1]{\mathbf{#1}}

\renewcommand{\d}{\,\mathrm{d}}
\newcommand{\pdiff}[2]{\frac{\partial #1}{\partial #2}}
\renewcommand{\l}{\ell}
\renewcommand{\epsilon}{\varepsilon}


%\DeclarePairedDelimiter{\abs}{\lvert}{\rvert}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage


\input{methoden.tex}

\input{vorgehen.tex}

\section{Ergebnisse}
\input{Ergebnisse78.tex}
\input{ErgebnisseL.tex}
\input{Ergebnisse11_13.tex}

%\input{Diskussion.tex}

%\input{Fragen.tex}

\begin{thebibliography}{1}
    \bibitem{man}
    \url{https://www.manualslib.com/manual/1140396/Voltcraft-Vc130-1.html?page=25#manual}
    
    \bibitem{unc}
    \textsc{Eric O. Lebigot}, 2019. \textit{Uncertainties: a Python package for calculations with uncertainties}. \url{https://github.com/lebigot/uncertainties/}
 \bibitem{WikiBru}
\textit{Wikipedia-Eintrag über Brückenschaltungen}
\url{https://de.wikipedia.org/wiki/Brückenschaltung}
\bibitem{WikiKirchhoff}
\textit{Wikipedia-Eintrag über die Kirchhoffschen Regeln}
\url{https://de.wikipedia.org/wiki/Kirchhoffsche_Regeln}
\bibitem{Versuchsanleitung}
\textsc{M. Saß} (Hrsg.), 2015. \textit{Der Bipolar-Transistor und die Emitterschaltung}. \url{https://www.ph.tum.de/academics/org/labs/ap/ap2/BRUE.pdf}.
\end{thebibliography}



\begin{appendix}
\input{Appendix.tex}
\end{appendix}

%\begin{appendix}
%\addcontentsline{toc}{section}{Anhang}
%\input{Fehlerrechung.tex}
%\end{appendix}
%\vspace{1.5cm}

\end{document}
